地鐵以外既交通工具集中POST

油塘迫地鐵完全入唔到
建議改去鯉魚門廣場搭613/603過海
613要轉叮叮之類港島交通
603直過灣仔，未知改道未
各位巴絲打，加油！有心唔會怕遲，就差你

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

推，求各區交通資料

107 呀 過海！！！

揸車個啲仆街啦

推

紅磡碼頭去北角，排哂長龍

有無ching 知道上環信德中心泊唔泊到車 想揸車過海再hn過去

紅隧港島出口拉手制 @101

順利過到海，炮台山都人山人海